垃圾疤又靠私家雞送分

可恥

曼城

我巴又輸唔到

😑

😂

互送

又出左唔知幾成功力

Nip 皇馬
FNC 巴塞

咁巴塞應該差唔多收皮